四月十九日本Coldplay揮手區

認真其實幾時開始賣飛

揮手，聽日賣飛

中左2張，可唔可以退架

放比我

可以？？

咩方法可以聯絡到你?

line??

我想放ss

hi